［月經］邊到買電腦檯好

是咁的 黎緊諗住汁下間屋搬番部電腦入房想買張電腦檯
汁完大約係咁 左下放電腦檯

張檯簡簡單單2500內已經ok

ikea同實惠都冇岩款
不過係淘寶見到呢張又可以唔要下面個櫃唔知有冇伏
之前d檯po都好似見過類似想知邊到有得買
當然有設計好d就最好

其實實惠既貨真係唔錯

六年前買左張玻璃既

到宜家都係好實淨

但係一係就有個櫃係下面一係就得W1200

我買個款係無櫃
得個裝主機既車仔

有冇圖睇下
我荃灣同銅鑼灣都見唔到

唔想要櫃買組合檯咪得囉
ikea買連埋4隻腳都唔洗1k

Atlantic Gaming Desk - Not Machine Specific

汁你老母

多謝呢位巴打提番我有執呢個字
好日都唔用一次真係會突然文盲

唔知有冇巴打你想搵既款, 上年喺哩個網買左

因為房裡面有條柱位凸左出黎, 同埋房又細
好難搵到岩尺寸既電腦檯 睇過唔同公司既款
最後都係買左哩張, 一星期左右就收到貨
料算硬淨 唔難組裝, 用左一年都仲好新淨

呢個網都有睇過 不過總係差小小
btw thx